[神枱] 周星馳 定 黃子華 ？

決擇題二選一

只能有一位存在於這個世上
（另一位從來沒誕生過）

正：周星馳
負：黃子華

好難揀

我之前開過類似帖

無人個贏到黃子華

呢家4比3

人地有深度既好笑
講人生講政治講社會可以講到談笑風生
你又識幾多呢啲人？

一般影迷嚟講就想揀周星馳，但始終香港人要個黃子華嚟點醒自己，聽返舊show真係佩服子華嘅社會洞察力

點都係周星馳

成長於周星馳年代，但係覺得張家輝好笑過佢

周星馳人人都話好笑，其實係d人，人云亦云，為左要溶入朋友圈

唔係掛

周星馳有啲戲都有含意

不過太好笑冇人留意啫

藝術黎講應該唔道破, 意在言外先叫高?

對香港正面既電影同藝術影響黎計,會揀周星馳
個人想同希望就黃子華啦

但皮已正

藝術依家野，我識條毛咩
周星馳啲戲在於鄙人只是好笑
但黃子華講啲野，直接讓我感到言之有物
撐子華~

老老柒柒...

星爺拍爺 , 套戲好睇佢有功勞 , 但係最大既功勞應該比編劇果個...

但子華唔同 , 子華d料差唔多都係佢自己度..

所以我投子華一票...

睇下星爺影響左香港幾多先啦，先不論佢條仆街去撚左大陸

唔好玩啦..周星馳D戲出哂名佢做埋導演果份

咪玩啦...

係人都知屎尿屁係肥佬王度出黎架啦...

如果一個人冇睇過周星馳啲戲, 你會覺得有冇搞錯呀, 係咪香港人
但冇睇過黃子華就唔會有咁嘅質疑

決定唔到，一個現場令全場人就算唔識佢都笑唔停。
另一個拍電影，九品芝麻官，零零柒回魂夜睇十次笑十次。

如果單純講成就應該係周星馳。
但兩個一樣正。

周星馳贏9條街

星爺情義結

好笑果啲多數都係周星星，李力持，肥谷，劉鎮偉度，
肥佬王比盡都係度個大綱同埋寫下我愛一碌葛呢類gag

周星馳
1. 佢本身唔係d咁on9既人，但可以將好多on9 scene演到最盡
2. 佢可以配埋堆完全唔起眼既人擦出火花，雖則好多人話達哥好重要，但你睇下回魂夜同果堆綠葉都可以互相發揮，香港有邊個仲可以做到

鍾意子華多啲 由細到大都唔覺星爺啲戲特別好笑 一般啦 都有唔少笑位既 但真係唔覺有啲人講到咁誇 應該係我問題 但佢係香港最有影響力同最出色既笑匠係無可否認
所以諗諗下都係投比星爺啦 佢係外國都好出名 算係香港既驕傲 聽過有人講過 香港同台灣都分別出左個姓周既驕傲 一個係星爺 一個係周姐撚

周星馳做戲真係好睇, 佢d戲真係返睇十次都唔悶

黃子華就舞台上面用搞笑型式去講d道理/哲理, 不過境界比較高, 唔係人人聽得明or學以致用, 不過只局限前期幾個演出, 後面都因為迎合觀眾口味做唔返個效果

如果兩個只能活一個, 我會選子華, 因為佢真係令我改變左小小對某d事既睇法, 終身受用

如果只可選一個，唯有㨂周星馳。
周星馳暫時未認識有人好似佢咁樣演譯。
套套經典，好笑不在話下，但係好似西遊記仙履奇緣果d 講大愛小愛 果d 演譯，由細個唔識睇到大個睇到喊果下。

可以係因為stand up 本質既問題，stand up 唔係搞gag only，無d呢社會話題involve 個共鳴自然細，所以stand up 搞得好既，無唔講社會時事民生百態既stand up，子華既貢獻係將stand up 帶黎香港，佢自己演活左屬於香港既stand up

子華係香港既 stand up local king，但係全球黎講，佢既stand up 其實同外國人比 有好多都好接近，比到同樣有反思既娛樂。 e.g. kt tatara, jimmy o yang 呢後起一輩都好有洞析力

反觀 星星，佢係喜劇既貢獻係 全球都有目共睹，不辯自明，所以會認痛揀星星

一個無厘頭喜劇鼻祖
一個香港棟篤笑鼻祖

兩個都係至今未有人超越，或者相提並論到

痴能線

61比61

笑左

邊個可以贏到黃子華

揀子華 佢啲show我睇到識背

我揀獎門人

黃子華好有前瞻性, 好少人可以用哲學+苦澀 = 搞笑

至於周星馳既無里頭, 其日本搞笑漫畫有得揮下

㨂周星馳

其實兩個條路唔同無得比
不過當你個人唔開心想搵D 野睇笑下
我會揀周星馳囉

黃子華

掉轉做一次先決定到
周星馳棟篤笑
黃子華拍電影

占基利？個人覺得係同星爺同類

黃子華演技差星仔廿條街
反而星仔可以棟篤笑到
樣 表情 把聲 都太滑稽

89VS89

子華拍親戲都唔收得

子華

stand up youtube 片有冇推介?

有好多有人翻譯
Russell peters, Kevin hart, Chris rock, Dave chapelle

Chris tucker同Noah Trevor 都幾正

星爺同黃子華啲笑完全唔同，點比？

btw 負皮了

但子華TVB劇都有2, 3套幾好....

爭咩啊

黃子華做所有戲都係同一個性格

因為佢只係做到呢種 特別角色既感情觀

永遠都係外表輕挑 懶理感情 事實上認真深情

拉登契爺黃子華

無計，香港電視劇題材窄，一套收得就跟住條formula，
佢有套大陸劇做溥儀唔係娛史2提過都無乜人知

你要負皮我成全你

係你奇怪啫

星爺冇咩 蓋世豪俠 傑來自江湖唔好睇咩

agger, 星爺係香港少有同頂級既method actor

黃子華憑咩同星爺比

負皮左
原因係自己睇黃子華show學到野
但真係好掙扎

你睇星爺戲學唔到野？

只能講 黃子華係king of 棟篤笑 但星仔係 God of arts

無香港的時勢，唔會有黃子華
但周星馳無問題

星爺與其話學野 不如話係我地呢一代人嘅精神圖騰

連登標準答案: 大J屌打哂全部

揀黃子華真係好個人嘅原因 唔係想說服你啲乜

嘩好難揀 兩個都鍾意
真係揀就子華啦都係 佢真係好有智慧好有魅力
一聽佢講嘢就會俾佢吸引住

笑波子

周星馳都有深度的。

子華呢type男人係我最愛

子華=男神

兩個都好鍾意
不過都係正評左周星馳

全世界黎睇
黃子華既talk show就算佢唔講出面其實都有D類似既内容
以棟篤笑黎講拍埋外國最top果D度都係差幾皮
周星馳唔做既話就真係無其他人可以做到

收皮啦

有咩帖可以做到 高正評 高負評 打和

頭先入黎打和緊

189-190

都不錯

新諗法 不如盡力balance兩邊啦 其實兩個都係不可多得

言之有理

2個都經典